公務員齋集會無用架，你地有無同警察攬炒既勇氣？

公務員將於星期五 8.2 集會，但似乎這集會比「和你飛」更無殺傷力，極其量只是畀公務員打下飛機，扮下好人，同壞警察割下蓆，維下穩咁樣。

但真正有殺傷力的，就是公務員支持 否決財政預算案。

只要財政預算案不通過，壞警察就難以出糧，也不可以買甚麼彈甚麼彈，到時幾勁的武器都要報廢，最多攞個盾和攞支棍揮揮下，或者用埋啲過期彈藥。

壞警察通常貪威識食，財政處理極差，不單無儲錢，仲分分鐘差人錢，當然還可能包括供一層貴價樓。手停口停，一無糧出，幾好打的壞警察都要瓜柴。到時真係「黑警死全家」。

甚麼是攬炒？就是假如警察無糧出，則公務員必然亦無糧出，甚至乎政府可以出術，只出糧畀高官和紀律部隊，暫停出糧畀其他公務員。但請記住，庫房亦是由文職的公務員處理的，皇家倉物料供應亦是文職管的，IT 亦是文職管的，沒有文職公務員的配合，警察如何出糧？沒有公務員的專業服務，壞警察就不能出糧，壞警察也就不能不專業地毆打人民。

當然，沒有建制議員倒戈或棄權，否決財政預算或難以成事。但只要公務員公開表態支持否決財政預算，甚至乎只是提出討論，建制議員就有壓力，抗爭前線的香港人亦會在街頭給予議員壓力，煲煲下事就會成，隨時五大訴求可超額完成。

公務員集會，聲稱服務市民，與市民同行，不是得個講字的，要有實際行動的呀。

現在我對公務員說，不要你罷工，不要你減人工，只要你聲稱，一日不改革警隊，或者一日不承諾雙普選，就支持否決財政預算案，準備好和警察齊齊無糧出，只要你敢說，警察必然驚過你，因為你的銀行存款必然比警察多，你的抗窮能力勁過那些警隊裡的害群之馬。

一鬥耐力，一到 show hand，公務員就會贏，壞警察就會輸。公務員，你敢唔敢？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課